如果令反對者(藍理解我們

拿 大家睇清楚啦 唔可以勇武的 和理非可以去以理說服對立立場的人架!!!但係你地真係要有高EQ同邏輯思維